糖妹唱《如何掉眼淚》 網民大讚眼前一亮

昨晚大台播出的《流行經典50年》請來胡美儀、Joe Junior和柳影紅等份量級歌手，不過新一代歌手如王浩信、譚嘉儀和糖妹憑實力唱功亦不比一眾前輩輸蝕，前者一起合唱無限loop的《陪着你走》；後者就翻唱天后鄭秀文唱的《如何掉眼淚》，喚起大家青春回憶的同事，不少網民大讚糖妹唱功一流，更加令人眼前一一亮。